消防手足建議大量使用水魔法！！

#消防投稿
師兄你好，見你貼左呢篇文，相信有消記兄弟聯絡過你，我自己都係消記同事，想比少少意見你地，可以既安全而又達至裝修既效果

其實係地鋪玩火，真係會危險，好容易會辣上民居，就算唔係火，齋煙都會對樓上居民有生命危險。所以我提你地不坊試下入到某d地鋪，或商場鋪。通常呢d鋪頭都有花灑頭，即係裝係天花，有個玻璃頭果d

你地可以搵d鎖匙之類篤爆佢或者比少少熱力佢，例如火機熱爆佢。咁佢就會不斷灑水，水對於成間鋪既破壞未必會比火低，但係一定對市民，對手足安全得多，小小建議，如果你贊同請修飾下再轉達比手足們，希望你地平安，加油

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

pushpushpushpushpush

聖水打狗
漆彈爆鋪

推

呢招仲要長玩長有
你燒完佢 佢起碼隔一排先裝修返好
你玩水啲貨唔要得 但過幾日又可以開返 之後無限loop

食煙個啲唔好周圍煲煙/點火啊
啲貨又濕又爛好大損失㗎

水魔+電魔 combo 有無得諗?

Fullshit alchemist

push

驚自己都奶野

着衫絕緣裝先囉

開佢花灑！

務實啲諗喇 邊到有絕緣裝

水魔法

Oh

Good idea

電撚死自己呀on9

所以咪話咪撚玩電囉

其實一路都話裝修用水好過用火，破壞力唔比火低之餘觀感又好

唔好唔記得濕過水基本上所有裝修都要做過曬
仲可以慳返支魔法水

支持

推一推上去

鋪頭好多時有假天花會用收口靚啲既隠蔽式花洒，用手逆時針擰開個面蓋入面就係花洒頭，一係fuse link 一係玻璃膽，打爛佢就會噴水，當然要救火時先好咁做

Push

其實一般既紅色消防頭只係耐攝氏63度
。。你懂的

唔好再用錯魔法
用錯屬性隨時自己出事

裝修用水，打狗用火
講完。

有趣有趣